{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160407?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 하이디코리아펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、基準人数に応じた料金が策定され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。 宿泊をしなくても追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理は時間的な制約により誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合、最初の予約が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、変更事項はペンションのポリシーに基づいて適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約時の特典としてIPTVとWiFiが提供され、キッチンのあるカップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、イベント参加可能、駐車場及びピックアップが可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に応じた料金が策定されるとはどういう意味ですか？",
            "answer": "基準人数によって料金が設定されており、超過すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する際に追加料金が発生するのですか？",
            "answer": "はい、付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する際には追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設はどのような条件で変更されるのですか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理について教えてください。",
            "answer": "予約管理は時間的な制約により誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合、最初の予約が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変更されることがあり、変更事項はペンションのポリシーに基づいて適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊する際にどのような条件がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時の特典について教えてください。",
            "answer": "予約時の特典としてIPTVとWiFiが提供され、キッチンのあるカップルルーム、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、イベント参加可能、駐車場及びピックアップが可能で、渓谷が隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 476
    }
}